LIHKG Tag&Go儲值卡

是咁的，早排見到Facebook有人用Tag&Go自創卡同埋有人開PO（好耐之前）話整LIHKG會員卡

之後我就靈機一觸諗到可以整翻張Tag&Go LIHKG卡

如果大家想整，原圖同link我放係下面

最後提醒，要整請快手，十二月三十一之後要比手續費

btw 係tap＆go 唔係tag＆go

打錯

d字就咁印上去冇凹凸太cheap太樣衰
不了

糕！糕！

係HKT太cheap

唔知呢張得唔得呢

Hi

btw我個會員卡post好耐既呢咩？

幾靚，不過唔會用tap & go
不過我有張建行信用卡都可以自訂咭面

申請黎收藏

呢張野好小地方有得用
申請完一次都未用過

on9
收信用卡既地方都用到

張tap&go 卡連小學雞都有 不了
呢出黎會比人笑
又要增值 同八達通有咩分別？

柒到無眼睇

邊個負皮
Btw 下次應該開喺吹水台

比返個正皮你啦

多謝

有諗過，不過覺得太柒，結果交左張有花紋既黑底圖

仆佢個街交咗幾個禮拜咩回音都冇

你柒出黎咪會比人笑, 張卡同八達通都分唔到
Debit card 小學雞...